撕鳥文化可否擴展到區議會選舉？

一諗到保蝗狗參選人俾手足扑到碌柒咁就爽了

915 - 進步，改善，突破

泛民唔係冇試過俾人打呀

你班暴徒 咁樣落去法 區議會都冇人選啦 D辦事處都唔敢開

好似好耐之前何俊仁比人扑過 係林海鋒唔記得邊首歌入邊聽過

神早應該撕鳥建制
11哥粒睪粒

扑候選人即是送票！要扑就扑自己友！

陳水扁當年點贏你知唔知？

叫參選人自己去撩啦
我哋好難扮到藍絲果種冇受過教育嘅膠味